袁國勇：強制檢測不是侵犯人權

【Now新聞台】港大微生物學系講座教授袁國勇表示，私家醫生交回的病人樣本新冠病毒陽性比例高，認為有病徵患者沒有及時檢測，令病毒在社區繼續傳播，他又認為強制檢測和人權無關。

袁國勇：「迫你去驗病毒就是侵犯人權，其實不是這樣，我們每個人都沒有免疫，如果每個人不合作，有病徵病狀又不去測試，傳播鏈就不會中斷，這和政治和人權真的是無關。機場檢測陽性比例0.35%是陽性反應，但你是否知道，私家醫生那裡有病徵病狀取去測試的，是0.72至0.8%陽性，較機場更高。我重申，我們其中防疫措施有很大的漏洞，是有病徵病狀的人不是全部去接受測試，以致隱性傳播鏈沒有辦法中斷。」

直接LOCKDOWN都唔會侵犯人權，點解又唔做

防疫專家是蠢材和災難 - Donald J. Trump, 2020

垃圾磚家
On9先信佢無hidden agenda

應該做既唔做，專家咪撚出黎柒啦
台灣封完咪無事，係你死都唔肯封咋

黃絲精神病 仲會吹捧佢

死共匪

有無諗過唔想傳播鏈中斷既人既感受?

要有效咪lockdown 一個月囉 成日又話影響經濟又呢又路 根本佢都知個問題係邊

做醫生就講返醫學上嘅野啦

變了

但係每日咁多冇檢疫入口 咁有乜用

又話戴住口罩用飲管飲酒就得嘅

你歸撚左邊啦

仲話武肺係野味帶出 咪撚鳩up啦

驗完又點？驗完就免疫？可以斷到傳播鏈？
啲確診日日入嚟香港
無論你點驗都會繼續出事
個袋都係繼續漏水
仲繼續提強制檢測
我就唔信只係得防疫呢個理由

驗有撚用?

呢條友連燈仔𣇉buy 唔屌得

恐懼撚

正解

袁狗呢幾個月露晒饀

一直以deep state 形態出現

袁国勇前缐好黃

誠哥唔會比你LOCKDOWN

仲有班免檢既自出自入

係中共唔俾啊

冇人吹捧佢啊熱狗
返你個狗窿啦

中共自己都玩LOCKDOWN啦
點會唔比
香港係怕班商人嘈先唔比

又呃人，中共狗圈套

朝鮮標準：槍斃疑似病患不侵犯人權

中共要靠香港回血
香港lockdown咪大減GDP
仲邊有錢送去支那回血
林奠冇得威威囉

前列線

佢係唔係講緊有病徵既人要強制測試渣 如果係我覺得冇錯喎

誠哥仲係香港有say?
新世界今年都撤資啦
仲講商人治港

教授啊 明白你有醫學成就啊
但任何嘢在違反一個人意願下做 都可以係侵犯
而且點解年頭個個戴口罩可以頂到 依個照戴口罩都頂唔到
個原因係咪剩係在唔檢測到呢

強制二字已經係侵犯人權啦

點解無人講埋老強

但係主流黃絲當佢神咁拜

警察連驗吸毒都做唔到

做撚完戲未 袁國勇

迫你去驗病毒就是侵犯人權，其實不是這樣，我們每個人都沒有免疫，如果每個人不合作，有病徵病狀又不去測試，傳播鏈就不會中斷，這和政治和人權真的是無關。

where is the logic...

小心得罪啲恐懼撚

其實都on撚9
你話啲人同時同分同秒一齊進行檢測
然後一齊同時同分同秒坐喺到等結果
然後同時同分同秒收到結果
你可以做到咁 先同我講有效啦

佢暗黃架

兒登仔話佢暗黃架

其實檢測唔係問題
係做檢測既香港政府好撚柒鳩有問題

呢條仆街

試著說小罵大幫忙、扮豬食老虎、陰濕，不要乜柒都deep state

露撚晒底啦，之前撚中共又無事，直情係一員

放得風就知下一步想做咩

袁國勇係暗黃手足黎

你邊撚個呀？
佢係手足黎 仲要係專家 緊係信佢啦！

下 你樓上啲回覆清一色屌鳩佢喎

本身無人權，何來侵犯

強制中出

根本on9
個陣長痛不如短痛一個月
澳門台灣封過同香港差幾遠？

條數係個陣停一個月，影響一個月姐

之前香港係暑假、中秋受影響，嚟緊聖誕甚至新年可能都少生意做

邊樣著數，究竟政府點同商界傾

佢不嬲都係強調有病徵就應該做檢查

國安法不是侵犯人權

大把連登仔都當佢神咁拜

納粹 : 強制送入集中營都唔係侵犯人權

無變過，你唔信政府唔信醫管局唔信大陸，點解你信佢地既代理人

連登黃絲：袁大帥

我信佢係真心但係呀醫生麻煩了解一下 biopolitics...

有冇諗過 chur 到政府封咗關先再出嚟講

睇黎你仲問緊媽咪拎錢洗

其實直接宣報香港係無人權咪得

香港人= BLACK LIVE MATTER, 走出來不要強制, 我們要返工!!

佢未必係DEEP STATE

不過真心膠同DEEP STATE 二選其一

封支那關都唔係侵犯人權但係柒婆話驚歧視佢啲支那主子wor

屌你啦袁國勇

而家政府配合你整個第四波出嚟

封關就侵犯人權

台灣係封關，內部封都未封過

成班中數字毒太深睇唔到邏輯盲點

佢會同你講機場檢測有0.3%陽性
私家診所樣本有0.7%陽性
但係佢唔會同你計大陸關口嘅檢測數據(因為冇)
亦都唔會同你計私家診所陽性樣本有幾多係非本地居民

一切都係數字遊戲

成段野都無講點解唔係侵犯人權，淨係講唔係侵犯人權，因為唔係侵犯人權

做返醫生吧啦

你依家用法律迫尻人去驗 壓迫緊人地既自由意志同選擇 然後同我講唔關人權事?磚家

陳雲一早講左

你地當佢玩膠

佢成日彈出彈入
之前又反對全民強制檢測

又唔係嘅
上一代一堆「政治唔關我事」嘅蠢人

咁都得就不如叫d雞戴著口罩幫客含啦

咁係牙勇親口講架嘛

不嬲都係共產黨隻狗
變咩野

一路都係咁

兼仲係向源頭開關先係主因

等聽來自中囯武漢嘅意大利武漢肺炎

1所以美國咪千幾萬人中招

袁國勇真手足,黃過黃金

至少有81隻黃屍係真心相信袁狗既

中左又點 普通流感only

之前仲信佢
我真係too simple too young

WfC
流行性感冒幾乎每個都中過招啦

大把黃絲信佢

2019 流感死三百幾人冇人care

猿狗露曬底啦垃圾

袁狗金句重溫
袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡

因為佢講過支持成立獨立調查委員會
又去過集會

你人權法專家？

其實好多野只係信唔過你個政府

講到出口

休息吧 無謂來扮作專家吧

黃屍仲唔快d配合你地個偶像去檢驗

即刻hang撚哂機
陳雲又中

防疫法西斯

你咪睇下強制檢測下 藍絲廢老仲去唔去睇醫生囉

頭幾個月唔知隻野係乜料都話可以
成年都黎，知清楚曬隻病毒都仲咁撚恐懼真係傻

其實檢測如果測到有可疑既case 即刻隔離係可以減低感染人數，見到連登仔為左反政府連邏輯都放棄埋真係好噁心。

利申反對全民檢測，唔會做順民

又燒山又陳雲好難跟啊

有道理就聽 自己分析啦

唔好因人而廢

何況蕭生都話陳雲分3種情況

有食藥 冇食藥 食錯藥

疫情咁耐都唔敢講要全面封關，講閪咩…

點定義有冇病徵？要個個人去測謊機驗？
無撚腦

市民唔信個政府
強制都無用
有心同你玩野實有方法

我今日都流緊鼻水
去驗應該都當陽性

屌你老母

佢好似只係講緊強制有病徵嘅人去驗
唔係話強制全部人

想知成日屌人帶唔好既口罩驚人有病會傳染佢既人會唔會支持強制檢測

你條撚屌幾個月前都全民檢測啦
咁依家點呀？清零未？

爆水喉唔閂水掣齋拖地

露底啦露底啦